\section*{Overview}

O sistema de software a ser desenvolvido tem o objetivo de prover suporte ao aluguel de imóveis.

Por meio desse sistema, proprietários podem anunciar imóveis para aluguel e os interessados podem apresentar propostas de aluguel. 

Pode ser anunciado apartamento, casa ou quarto.

\section*{Use-Case Diagram}

The figure below shows the use-case diagram.

\section*{Actors}

\subsubsection*{Proprietários}

Representa os usuários que desejam anunciar imóveis para aluguel.

\subsubsection*{Interessados}

Representa os usuários que desejam alugar os imóveis oferecidos pelos proprietários.

\section*{Use Cases}

\subsubsection*{Autenticar usuário}

Descreve como os usuários devem se autenticar para utilizar todas as funcionalidades do software.

\subsubsection*{Listar imóveis disponíveis}

Descreve como os interessados  veem a lista de imóveis disponíveis para suas propostas.

\subsection*{Apresentar dados de imóvel} 

Descreve como os interessados veem os dados a respeito do imóvel desejado.

\subsection*{Descadastrar conta} 

Descreve como os usuários podem descadastrar uma conta autenticada.

\subsubsection*{Editar dados da conta}

Descreve como os usuários podem alterar os dados da conta autenticada.

\subsubsection*{Cadastrar imóvel}

Descreve como os proprietários podem cadastrar imóveis para serem anunciados.

\subsubsection*{Descadastrar imóvel}

Descreve como os proprietários podem descadastrar imóveis que foram cadastrados.

\subsubsection*{Editar dados de imóvel}

Descreve como os proprietários podem alterar os dados dos imóveis cadastrados.

\subsection*{Cadastrar proposta de aluguel}

Descreve como os interessados podem cadastrar propostas de aluguel.

\subsubsection*{Listar as propostas de aluguel}

Descreve como os interessados podem visualizar sua lista de propostas de aluguel cadastradas.

\subsection*{Apresentar dados de proposta de aluguel}

Descreve como os interessados podem visualizar os dados de suas propostas de aluguelcadastradas.

\subsubsection*{Descadastrar proposta de aluguel} 

Descreve como os interessados podem descadastrar suas propostas de aluguel cadastradas.

\import{./Especification}{case_1.tex}
\import{./Especification}{case_2.tex}
\import{./Especification}{case_3.tex}
\import{./Especification}{case_4.tex}
\import{./Especification}{case_5.tex}
\import{./Especification}{case_6.tex}
\import{./Especification}{case_7.tex}
\import{./Especification}{case_8.tex}
\import{./Especification}{case_9.tex}
\import{./Especification}{case_10.tex}
\import{./Especification}{case_11.tex}
\import{./Especification}{case_12.tex}