\section{cadastrar proposta de aluguel}

\subsection*{Brief Description}
Este caso de uso descreve como os interessados podem cadastrar propostas de
aluguel.

\subsection*{Actors}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Interessados}
    % \item \textbf{Proprietários}
\end{itemize}

\subsection*{Preconditions}
O interessado deve ter uma conta cadastrada no sistema.

\subsection*{Basic Flow of Events}

\begin{enumerate}
    \item  O interessado busca um imóvel que se encaixe nas suas preferências.
    \item O interessado seleciona a opção relacionada à cadastrar uma proposta de aluguel para o
    respectivo imóvel.
    \item O sistema pede para que o interessado forneça os dados necessários para a realização
    da proposta (período do aluguel, número de hóspedes, valor mínimo do aluguel).
    \item O interessado fornece os dados pedidos.
    \item O sistema realiza o cadastro da proposta e envia uma notificação sobre o cadastro para o
    proprietário do imóvel.
\end{enumerate}

\subsection*{Alternative Flows}

\textbf{Período inválido}

Caso o período informado pelo interessado não corresponda ao período permitido fornecido
pelo proprietário, o sistema avisa ao interessado que ele deve inserir um novo período que
seja válido.

\textbf{Número de hóspedes inválido}

Caso o número de hóspedes informado seja maior que o número máximo fornecido pelo
proprietário, o sistema avisa ao interessado que ele deve inserir um número inferior.

\textbf{Valor inválido}

Caso o valor oferecido pelo interessado seja inferior ao requisitado pelo proprietário, o
sistema informa ao interessado que ele deve escolher um valor que corresponda ao valor
mínimo.

\subsection*{Post-conditions}

\textbf{Proposta realizada com sucesso}

Se a ação ocorrer corretamente, o sistema informa ao usuário que sua proposta de aluguel foi
cadastrada e permite que ele retorne à lista de propostas alugadas.

\textbf{Falha ao cadastrar proposta de aluguel}

Caso algum erro inesperado aconteça o sistema reinicia a operação de cadastramento de
proposta de aluguel.

\subsection*{Special Requirements} 
O sistema deve manter o histórico de atividades dos usuários, incluindo o dia e o horário em que
realizaram o cadastro de uma proposta de aluguel.